---
name: Lisabona Rahman
posisi: Juri Utama
foto: /static/img/juricme/lisabona.jpg
layout: people
---

Lisabona Rahman adalah seorang pegiat film. Lulus dari Universitas  Indonesia dan Master di bidang Film/Cinema/Video Studies Universiteit  van Amsterdam Master of Arts (MA) wartawan film dan editor film untuk  portal berita ini kini lebih mengkhususkan diri pada bidang restorasi  film. Kini ia berfokus dalam memeriksa dan mempersiapkan film untuk  tujuan restorasi dan hal hal teknis yang terkait film tersebut.
